一人一樣唔多人識/被低估既食物/產品

而你係覺得好正，好好食/好用 值得推介既產品

我先 呢隻餅百佳惠康都有 成日喺公司食到停唔到

蟹王面

上年好似聽過有人吹奏 真係好食過一丁？

btw邊度有得買？

個質感好脆好正
佢有幾隻味 個人覺得個cheddar味好香 barbecue味都唔錯

我覺得同一丁差不多 部份百佳有得賣（好似係）